D850無想像中咁好

D5好好多
另外要XQD先好用
咪先SD card load得慢

咪咁高要求啦，用慣左乜都好用

的確，我只用左10分鐘🙈🙈🙈

其實係之前幻想太多姐

好似一路幻想女神幾靚

見到真人原來係肥婆咁

對比影相，我更加中意佢拍片，畫面正左好多

我等到想放晒啲Nikon 鏡轉Sony
但Sony 啲GM鏡又貴又重先冇買

我打算忍手到20K樓下大鋪齊貨分期算

正確諗法

我部D600打左柴唯有科水捱麵包😂😂😂

部機2年後應該重係好抽得（咁會令Nikon財赤）

等nikon FF Mirrorless 吧

仲玩緊部800e，仲好抽得

Nikon咁耐用，好快破產😭😭😭😭

仲用緊D700

呢幾日影左好多相，用支35 1.4，再用whatsapp send 比人，個個收到相都哇哇聲，咁高像素用咁細個moon睇真係出晒水

D700雖然像素唔高但係只唔係放大量得太大睇其實都唔差，但係iso過咗3200就接受唔到 。

D750亂入

d700都係一部神機，10年前出非常震撼，二手市場而家都仲有交投

同意！仲要係MIJ

D700作銘機，其實好難淘汰
係機能唔夠勁，但影像質素真係可以lasting到佢報銷為止

又無圖又無相
你話自己有架F22都得啦

做乜咁激動

熄左燈一撚樣先係高手

Df路過

除左像素低左少少真係冇缺點

玩左一日full day, 之前用D800，ISO真係唔得，RAW又成日打爆機，而家轉左D850，2個問題都解決哂

我未入Sony坑之前係好想入Df..
但就係像素問題同定價問題
如果呢個定價去到24-28MP嘅話我當初真係會入Nikon坑..

Df個圈圈環可以收起裝非Ai鏡，好正

唔知點解D850無🙈